港女車禍受傷自拍， 加磨皮美白特效

真係不忘影相

懷念港女

咁撚戇鳩都考到個牌

究竟點先可以炒到架車咁？

睇對鞋就想嘔
肯定又柒又肥

咁都重打卡

打卡呃like重要過條命

為左呃LIKE可以去到咁盡

有血味都得 ???

終於有樣野可以呃like呃關心了

打咩hashtag 好 ?

#我知道, 哭是沒有用的

唉屌傷撚晒, 唉唔撚驚

#哎, 自古紅顏多薄命

#有心我無事
#好痛啊
#幸好只是車沒有了

#炒車都要自拍
#hkig
#852
#嘻嘻

我要買GTR

香港女仔越嚟越on9

#我渣gtr我洗炒？

呢個最似

覺得呢個唔係冇可能 啲港女好多鍾意用書面語扮文青

對鞋好撚柒，鬆高露趾

#下星期叫Ryan送過部新車比我

呢d冇力嘅廢車都可以炒成咁，點做到

究竟點解炒到咁

其實佢著呢對鞋揸車合唔合法？
利申冇學車

認同

又真係幾值得影嘅今次
又真係幾懸疑，大家一齊討論下點解炒到噉

似自駕遊

咁都死唔去？ 天啊

咁都唔死

希望佢唔好再揸車 下次可能唔係自己死 會害死人

呢啲柒車都炒到反轉

真係on撚9

對鞋

女人揸車

著厚底鞋揸車已經on9 隨時同時踩住brake 同油 對鞋攝住咗 兼亂扭軚

單嘢2015年
㗎妹

今舖真係炒車

好大陣大陸雞味對鞋 啲腳指同手指甲唔知想點

好像幫佢奶哂啲血去

連登仔又炒車，呢次未發大，大家潛水先唔好推

博盡無悔

連環炒車

#人總需要勇敢生存